🔮冠瑤卡占卜🔮歡迎發問，心誠失靈

冠瑤卡，
係由偉大嘅畫家Kwun-yiu
畢生所繪製嘅四萬張插畫卡所組成。
每一張冠瑤卡都獨一無二，
揭示住一段又一段層出不窮的命運。

你可以透過留言講低你嘅問題，
例如事業、愛情同人際關係等，
我會喺偉大嘅冠瑤卡入面抽出三張
代表你嘅過去、現在同未來嘅冠瑤卡，
然後用我強烈嘅直覺看圖作文，
將偉大嘅言靈Kwun-yiu
隱藏喺冠瑤卡入面嘅msg send畀你，
希望解答你嘅疑惑，
心誠失靈，不信則無。

2019我地仲可以繼續一齊嗎

冠瑤 測愛情

想問學業，人際關係同愛情

學業同愛情

愛情同學業

我想問友情
有個異性frd對我黎講好重要 但我依家有啲迷茫我地係咩關係

我要占愛情運 唔該
唔想A0 grad

有冇得占健康

過去嘅成因：岳飛卡
呢張牌係講緊呢段關係其中一方相當之理想化同離地，唔得痴身，成日諗啲不切實際、期望過高嘅憧憬。

現在嘅過程：史諾比卡
呢張牌係講你就好似一劈屎痴落人哋大髀到，令人厭惡，disgusting!

未來嘅結果：豹紋卡
你會為咗呢段關係改變自己委曲求存，但你係開心豬嘅，屁股上嘅草代表愛情嘅萌芽需要一點anal sex。

希望Kwun-yiu嘅msg幫到你

想下問愛情

幾時可以有拖拍

冠瑤有冇幫自己占愛情運

anal sex

想問我同而家嘅女朋友會一齊走下去嗎？

愛情

身邊有對象可發展? 謝謝

同暗戀的人表白有機會嗎

我可唔可以出pool

想問黎緊3個月感情運如何
同埋想問學業
thank you

2019年應唔應該轉工？
好迷惘 唔該晒

我同佢有緣再相遇嗎？

想問我而家應該分手嗎 同埋grad job如何 thanks

想問出得pool未
唔想a0 grad

多謝你啊

事業運
未來人生既方向

我好鐘意睇你既動畫
由GALAMAN時期已經好鐘意你,
鐘意左你好多年啦
幾時再出無碼暴龍世界 第三集?

太一啊太一 你係0定係1啊

想問下黎緊考政府工
下年先可能正式先入到位 有無機會考得成

有機會同佢復合嗎
Btw我真係好鐘意你啲畫

想知我未來嘅愛情運
宜家用緊嘅去争取方法有冇用

唔記得叫你地講埋係男定女

過去嘅成因：食花son卡
你過去嘅愛情曾經遇過play boy，仲比佢食咗，
或者你本人就是playboy食囡好似好糖咁easy。

現在嘅過程：伯畏音卡
你周圍嘅對象都好似on9仔一樣，身心老邁皮膚粗糙嘅你相當之頂唔順呀help!

未來嘅結果：小王子卡（逆位）
未來會遇到三個好對象好似王子一樣，令你夾喺中間唔知點揀好worry，如果你係男就會搞Gay加3P，開始𨳒王子。

對方有無意思同我發展情侶關係？

射射

我幾時有女朋友, 未來幾歲可以退休

愛情 男

下個月會出無碼暴龍第3集大結局同美少女賤事第1集

氣質男覆我 好開心呀鳴呀

我想知道我同前度既關係之後會唔會有改變 謝謝

愛情 學業

男

我係女

過去嘅成因：糖擄鴨
過去呢段關係其中一方被牽著鼻子走，畀人食住任人擺佈

現在嘅過程：屎敵仔
依家你就好似一舊屎遇到廁紙，遇到咗自己嘅天敵，你唔comfortable with呢種畀人食住嘅感覺，你驚會畀人抆走咗冇咗自己

未來嘅結果：等埋發叔
隨住歲月嘅流逝你會慢慢變成一個發臭嘅老屎忽，發出一陣叔味噁～人地都唔會再吼你，被動嘅你會慢慢留喺自己嘅comfort zone入面等吽臭

我要出發去飲啦～上到車先繼續

事業

事業 （女）

幾時有拖拍 男

大師，我想測愛情同事業

如果只可以一樣就淨係愛情
因為我女朋友好鐘意你

想問事業

依家開始懶 抽一張問結果算

學業：波多野結衣
學業上有兩個大方向發展，令你會十分忙碌，但你會游刃有餘，古乳有暈：波大自然重，能力越大責任越大，唔好睇咁多AV咪夠時間囉

人際：前列腺
最近會比人跣，有金錢上的損失

你的春天將會像春袋一樣成雙成對，但小心有臭雞做第三者

可唔可以同依家個男朋友行到落去結婚

唔知點揀好過冇得揀 唔該曬冠瑤

學業：男朋友
你滿腦子都想著溝仔，覬覦他們的肌肉和陽具，學業自然不理想

愛情：宋智孝
當你年紀老邁時會臨老入花叢，有一段英雄救美的邂逅，救你離開你不敢離開的舒適圈

愛情：二頭肌

健身操肌肉會為你的戀愛運帶來運氣加成，練腹肌運氣+100，能有效掩飾你下體細小的缺點

學業：雙眼皮（逆位）
數學成績不好，可以透過割雙眼皮增加對數學的理解能力。幸運髮型是捲髮。

幾時先遇到一個啱我嘅對象
唔該晒先

愛情：荷包蛋

機會是留給有錢的人，
男嘅可以儲錢叫雞，
女嘅可以做雞儲錢。

幾時可以出pool？

愛情 同 未來人生嘅方向

健康：
你會順利渡過難關，而你的傷痛將會成為你的戰績，令你變得強大

愛情：加飛貓

你只有靠自己飛得越高，先會遇到一個你欣賞的人同一個欣賞你的人，幸運物品是貓和直昇機，可以試吓搭飛機去個旅行。

Never.

你等到精子發黑都唔會有

愛情運

唔該

問事業

會厭，其中一方會食厭咗

女
幾時出pool

想測愛情
thanks

想問下幾時拍到拖。

想測愛情
幾時會搵到另一半

想問愛情.
同佢有冇可能一齊.
真係所有野都好夾.

唔拍拖3年 呢幾年一直都有拍拖機會
全部都係女仔向我表白
都係覺得未搵到一個真係適合/鐘意

好似好勵志咁
thanks

幾時有拖拍？ 女

學業同埋愛情💓thanks

想測愛情

嚟緊一九年有冇拖拍啊～

好準

愛情事業

學業同事業 THANKS

好有心

想開愛情同事業
唔該johnee

想問我心入面既佢鐘唔鐘意我
有勞大師解答

冠瑤大師，

我想測下幾時可以係龍門居個跑步徑偶遇到你？

跑到腳就斷既心急人上

男 工作同財運
唔該大師

大師，想問愛情 男
同暗戀對象有冇機會發展

男
之前同左位前同事吵左大架,道過歉但對方一直都無回覆,
最近自己都打左D野俾佢,想問佢會否諒解,未來大家可唔可以做返朋友

想睇睇愛情運 女
唔該曬氣質男 銀包仲珍藏緊你畫嘅卡

唔會，我不嬲喺屋企原地跑

氣質哥哥 我幾時先擺脫到單手呀

單身*

你嘅能力比你想像中大，係足以對其他人造成影響，但未必是好的影響，你的被動技是水屬性魔法攻擊，適合從事教育或KOL等教化或影響其他人嘅職業，權杖代表你有領導才能，能主導自己的人生

冠瑤呀冠瑤 我應唔應該繼續鍾意佢？

你抽到嘅係獅子座（逆位），
你會經過一段犧牲嘅過程得到你想要嘅位置，但呢個位置你完全沒有主導權任人擺佈，亦都坐得唔穩，但你本人顯得冇咩所謂，奴性好重

想問學業

想問愛情同學業 男
應唔應該追個女仔好
Thank you 大師

你抽到福爾摩斯，
呢段關係你係付出比較多，
但對方並不領情，
甚至抗拒領你的情，
建議你將時間同心機留返嚟對自己好啲
唔好投放努力喺唔領情嘅人身上，
你自己先係最值得你花時間經營嘅人，
做好咗自己，識得自愛，
先會得到其他人嘅愛同尊重

愛情

我係男 相知同佢仲有冇機會

點解我當年俾中同拉去畢業展
會俾你個galaman檔吸引左on99咁企喺度睇哂咁多集

冠瑤大師 多謝你 會繼續支持你

想問黎緊三個月同前度會唔會有交流接觸？

有，仲係double may添

你鍾意嘅人已經有對象，雖然佢地關係未明確，
但你鍾個頭埋去只會受到傷害，
不如珍惜你手上已經有把握嘅事，
小心仲有基佬猴住你屎眼添

照咁睇呢段關係唔係咁健康，
其中有一方會被人食住，相當之suffer

學業 愛情

補充 男

如果你係男，對方有意思，仲私下做咗好多事情去搏取你嘅好感
如果你係女，要注重儀表整潔，可以大膽進取一點，大波會有戀愛運超絕UP！300%加成

應該安於現狀定追求更多？

唔記得講句多謝
做人最緊要有禮貌

想測愛情
我係女

同鐘意的人表白會唔會成功呢?

多謝 心急人上

你的戀愛運抽到葉問，
你嘅愛情仲係一個問號，一個未明確嘅狀態
但只要你願意做主動去接近，係會有嘅

幾時有工番同埋咩工先係岩我

有肥婆鍾意你
時機已經成熟
你會被壓得死死的

呢段關係分開嘅時候其中一方好痛苦，
另一方因為分開反而搵到自己嘅價值。

想問愛情事業

大師，我想問將來我能夠獨立生活照顧好自己嗎？謝謝

咩意思 唔明

想問愛情 幾時有拖拍啊唉

你活喺自己comfort zone入面唔長大，係唔會得到愛情，要勇敢走出去開始你嘅旅程，先有機會遇到呢對鞋嘅另一半。

大波妹

事業，愛情

測愛情啊 大師

大師，#21開始skip左

問事業 想知份工會唔會有offer

佢係一個防備心重比較保護自己的人，
對於戀情嘅流逝睇得好輕，
好似過眼雲煙一樣，
佢唔會做主動，反應亦會冷淡
如果你接受到都可以去搵，
因為呢張牌都有啲成雙成對嘅氣息

多謝你幫我占卜

想再問下我係絲黎，
咁姐係對方對我有無好感？

利申：
我成日都好進取扮講笑咁講我愛你
對話都好曖昧對方又無拒絕
要注重儀表整潔呢個都唔係好理解
只係聯想到係咪因為佢係處女座？

其實以前fd 過但無確認係男女朋友關係
雖然全世界都以為我地係情侶
但最後死得不明不白
朋友話我就係衰太主動人地以為我好隨便
依嘉隔左兩年突然傾返計同以前相處模式一樣

當時都傷得幾重今次突然聯絡返好驚又奶多次野

多謝你

1) 同男朋友四年，繼續落去會有將來嗎？
2) 工作上越來越順但沒有衝勁，應該轉行嗎？

謝謝！

溫馨提示：
冠瑤卡占卜全屬看圖作文，
完全無科學根據，
好同壞純粹係抽蛋機率。

咪玩

想知層樓應唔應該撻訂

意味住考到不過可能難捱啲？

喂我冇任何神秘力量看圖作文唔好盡信
我覺得隨心而行 想點做咪點做
冇話咩係做啱定做錯 百貨應百客
你永遠都唔知你當初唔主動係咪就一定得米

同埋愛情冇得勉強
一段關係唔發生可以有好多可能
可能根本唔關你事

只要相處得舒服
做朋友都係一種緣份
唔好將得失睇得太重
人地唔同你拍拖就重傷
到時拍拖分手咪仲痛苦

前途會點

我幾時出pool

我暗戀緊果個究竟對我有冇興趣

唔好miss左我呀 唔該大師

我同佢有機會發展嗎？如何先可以拉近與他的距離？謝謝

係巴打你幫我占之前我搵左佢
同你講既一樣
不過又冷淡唔哂

唔係啩
你係下體細小仲走去割雙眼皮嘅攣毛？

你熱愛你的工作
將愛情投放喺你嘅飯碗上
並沾沾自喜起來

想占愛情 男

想知同佢仲有冇可能

會有主動接近你的對象，
正臭雞

愛情 學業啊

發夢啦你

想問愛情 TT 仲係A0，一直都與唔到啱嘅人

我想問下學業同人際
呢排咩都好似力不從心咁
做assignment做到好想喊☹️
Thx ching

愛情 學業 男

我9up㗎咋

幾時出pool?對方有咩特徵 ？
Btw 唔知點解fb變左你頭號粉絲，明明無留過言比你

學業：方力申
在不舒服的框框內想要伸展，
不妨換一個舒服一點的姿勢。

學習適當地對自己寬容一點。

人際：盲毛

警覺性不足，察覺不到即將發生的危機，
其他人發現了，但他們都忙著自己的事，
來不及提醒你。

學習閱讀空氣，
用心感受看不見的氛圍。

求大師指點

視乎你第一眼見到畫入面嘅手
係幫助
定係控制

想問事業

最近搵緊工、無乜聲氣，但其實又好唔想QUIT面家分工(無前途但輕鬆)

多謝你！

想問下事業
做緊廢青揾緊工, 但係冇乜聲氣, 揾到開始頹
感謝冠瑤

miss左我

我係話個原因好準
利申：本身己經雙眼皮

想問事業
請問我啲projects會成功嗎?

thank you very much

想問吓愛情同學業 男
唔該晒

測愛情 女

女 同有興趣個男仔有冇機會一齊？

Gay test fail

原因：下體細小

要幾快喎衰鬼 thx ching btw

我嘅意思係我數學差

同男朋友復合機會率

想測幾時有拖拍

想問下未來三個月愛情運

想問愛情同事業 thanks johnee

想睇下愛情 我係男

想問下感情 我係絲

女 想知道我喜歡既人對我有咩諗法同未來有冇發展機會呀

想問愛情

我想問愛情 同 學業
男

有無可能同個個女仔一齊？

想問下愛情同學業 唔該晒！

想問愛情同事業 唔該

我想問我既事業運

我鍾意左我老闆
可以同佢開花結果嗎

2019嚟之前我搵唔搵到另一半

想問同而家嘅女朋友會結婚嗎

巴打係咪miss 左我

答唔到你幾時，但會有，
你條問題抽到比卡超卡，
你將會遇到強勢嘅另一半將你擠壓夾爆，
而你在她面前會脫開既有嘅堅強形象，
變成一個小男人，唔駛驚，你是M。

你抽到HI大咗（逆位），
圖中的HIFI有成雙成對的感覺，
但會有來自長輩的阻力，
造成金錢上的糾紛。
Kwun Yiu bless u

你抽到劈咚卡，你會遇到心儀嘅對象，
但只是你單戀，要謹記愛情無得勉強。
請不要「不要單戀，去強姦。」

想問愛情同學業 唔該你

巴打好似miss咗我呀

你抽到返學卡，
你地之間嘅感情需要時間慢慢培養，
期間會有朋輩幫助對方，
而都會有同事唱衰你掉屎你，
但只要你知道咩野對你最重要
同堅持自己想追求嘅事，
懂得轉危為機利用呢啲機會，
屎對你嚟講都可以係一種養份，
促成你地嘅關係成長。

想問埋學業

你抽到sugarbaby，
你依家嘅工作環境對你嚟講幾舒服，
但你要知道只有旅程先會令人成長，
一有機會要勇敢離開comfort zone。

大師，想問愛情 (男)
我三個月内出唔出到pool

愛情你抽到宋智孝（逆位）
愛情上遇到嘅另一半比你成熟，但需要你嘅幫助度過難關，呢段關係會被長輩或其他外力反對甚至出手拆散。

問愛情，謝謝

呢段關係嘅選擇權不在你身上，你會坐冷板櫈甚至受到傷害，願偉大嘅Kwun-yiu bless 9 you

工作上會遇到同你吻合可以夾得嚟嘅同事。
願偉大嘅Kwun-yiu bless 9 you

放下身段才會得到施捨的愛。

事業飛黃騰達有貴人相助，願偉大嘅Kwun-yiu bless 9 you

喜歡的人已有對象，只是關係未明朗，
繼續下去會受情傷，不如轉基插屎忽。
願偉大嘅Kwun-yiu bless 9 you

會厭倦或被嫌棄的關係，
轉吓新口味保持新鮮感。
願偉大嘅Kwun-yiu bless 9 you

回家打丁吧，打丁給你溫暖。

偷食者會被發現，這陷阱偏你遇上。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

恭喜你會搞基
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

我同鐘意的人仲有無機會呢

只有大波是不足以收獲愛情的，還要修剪鼻毛啊！
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

想問愛情
男

男
黎緊有冇機會出pool
利申A0

Cls 我真係基 呢張卡點解？有冇得岀pool
Thx ching again

你把時間都花在飯碗上，犧牲了愛情，但你是快樂的，或者吃飯便是你最熱情的事，不如減肥吧。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

女方會主動出擊收穫一段關係，正臭雞！
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

你自己一個也很忙，也可以活得很好，很自信。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

想問愛情 幾時識到女朋友

有無可能出pool ?

肥婆溝你，會被食住。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

無，他完全看不見你對他的關注。
試吓喺佢有難時幫助佢，
但不要存太大企圖心。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

合作能使微小的力量變大。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

先整理一下儀容和你混亂的思緒，
撥開眼前的亂髮才能看清前面的路。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

愛情早已經跟你處在同一個地方，
只是還需要一點回望的緣份。
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

2019愛情運

愛情 絲 A0
我應該選擇點樣既人？ 有冇機會2019 年出池

喜歡站在原地棟篤企、卻屹立不倒的自己
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

係咪miss咗我

想問下可唔可以年底前出pool有男朋友

茫茫大海亂咁date人小心網絡陷阱
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

有女同事睇中你要食咗你
願偉大的Kwun-Yiu Bless 9 you

想問學業同愛情運勢 tks巴打
Btw你套無碼暴龍世界真係癡撚線創作 笑到hihi ,G持呀

好yeah!!!
咁我放膽去追喇

學業上，好多時候做事有頭無尾，三分鐘熱度。
建議你不要打咁多飛機，專心學習。

雖然你的生活有時不能自理，
但會有人一直在你身邊幫助你。

好準呀⋯⋯
哪兒來的飛機,我係絲打
可以測埋愛情嘛?

skip左我呀 Thankyou

Skip咗

會有連繫，但關係已像蟲蛀的果子一樣回不到從前。

我同佢會唔會可以一齊？

會有相處得好舒服嘅朋友，一齊吽臭，其中一個對你有好感。

對象會有較高expectation，會離開/出遠門追求自己的目標

Miss咗

Miss左我

有一隻蝦國嘅王子遇到鯉魚國嘅王子，佢地性格相似，都戴住自己皇冠同傲慢，兩個都唔太主動同唔願意放下身段嘅一段關係

冠瑤卡占卜純屬看圖作文
冠瑤並無任何神秘力量
好壞純粹係抽蛋機率
心誠失靈不信則無

推

對象是一個性慾旺盛的人。
你期望發生的事會落空，但你樂天不在意。

絲打，問工作
唔該冠瑤
你啲live好好笑，睇完好減壓

你喜歡的對象表裡不一，正臭雞

有冇其他解 因為身邊冇肥婆 同埋我係gay lol

肥佬

巴，想問事業

Hello冇圖

問愛情運
有冇人鍾意我幾時出pool

愛情，我應該點揀？
Thank you

屌

應該唔會 不嬲走肥

嚟自長輩嘅壓力 壓得你透不過氣來動彈不得

撞呢你仲未瞓？

想問友情，人際關係同愛情

做緊設計狗，問下事業
幾時人工先可以過兩萬

人有冇自由意志？

大師唔好miss左我
想知佢究竟係用緊我定係真係對我有興趣

想占事業 想創業唔想打死一世牛工

會唔會準到咁 無左個貴人幫手 我呢次創業都開唔到波

成熟嘅意思係年齡定思想上？

幾時有拖拍

大師唔好miss 我呀
求救

大師 我想問愛情 同而加個男朋友一齊無耐

如果對象係男呢

你表裡不一，正臭雞

皮膚上

大師 想占愛情

大師

會同佢一齊嗎？

點樣先可以再變翻開心

女
想問下黎緊畢業路向同愛情 有無pool出

梳理一下自己的煩惱，
改變睇事情嘅方向就會開心返

事業你抽到太監
事業會被困身在沒有自由的地方停滯不前，
令你感到十分suffer

愛情方面有人注視著你，但你擺高姿態令人難以靠近，嘗試放低身段，你也會舒服一點

唔該巴打 咁佢會唔會翻黎

我唔知佢會唔會返嚟
但會有愛你嘅人喺你身邊出現，給你驚喜

人地當你哥哥係咁摸，
男嘅會被性騷擾但你幾enjoy，
女嘅會主動出擊，姣婆遇著脂粉客，
郎有情妾有意，正一狗男女

最近你會小鹿亂撞，但on 9 9不敢表白

但別人一眼就看穿你的愛意

你抽到加旋，
佢心入面都有念掛嘅人，
用緊你治癒以往嘅傷痛，
你甘願幫助佢依附於佢。

冠瑤卡好壞係抽蛋機率，
請不要迷信，心誠失靈。

比人係咁捽 做到斷氣 地獄輪迴八次左右

你太有自信了

抽到陳柏宇
揀真心唔介意你過去的人

大師 想問longd會唔會分開

要實現你嘅願望，必須作出犧牲，等價交換

創業的合伙人貌合神離，on 9 9等運到

想問愛情同學業

大好姻緣比人截糊

請在限期前完成功課，否則後果自負

會！好耶！

你可以憑自己努力飛得好高，
但曲高和寡

想測事業

你抽到少女時代卡（逆位）
會有八婆講你是非，口舌招尤

但會唔會順利

我想問愛情，我同佢仲有冇可能？
我係女仔

你與佛有緣，會成為大魔法師

事業上最近會有踩蘇州屎嘅危機
事事小心為上

想知愛情同事業

測友情

一直停滯不前被動地等待只會泥足深陷，
放下是為了走更遠的路，遇到更好的人。

人際關係上煩惱瑣碎的事很多
要學習同自己和其他人溝通
友誼才會堅固而長久

愛情已經和你處在同一個地方

事業上會陷入水深火熱的境況，做到死狗一樣

另一半醜樣但身材正

唔好意思，想問復合先啱

Miss咗呀氣質男

好準

等價交換即係咩 介唔介意講多少少

燒豬

互相認識下

姐係前男友唔會搵番我？我又唔需要舊男友都可以好好？

事業
畢咗業半年仲返緊份 唔關major事 唔使讀大學都做到 但自己覺得開心嘅part-time
究竟我應唔應該繼續快樂地沉淪下去啊冠瑤！

你嘅另一半對奶是假的

ptgf?
搵到食又開心咪繼續囉
做人都係求開心啫

會寂寞

工作運

想問應否轉工?

本身性格比較嬌縱任性
高冷 唔平易近人
但你自得其樂
冬天的事業運有300%超絕up!加成

轉～
現在的工作要跟合不來的人共事，彼此都很痛苦

同事跟你都很慵懶
日子過得很舒服但像劈屎一樣
一事無成

好正試吓先
想問愛情

睇嚟都係要轉工

你搞基比阿媽發現，受到1點傷害。

笑死

想問愛情 謝

一顆思春的心
做乜發姣呀你

粒U
想問埋愛情
A0已久的眼鏡娘

年紀都咁老啦，要好好抓緊青春的尾巴末端

佢係鹹濕仔想揸你的波

有錢便有機會
建基於金錢上的關係

絲 想問愛情同事業 A0 thx

巴 想問下幾時會搵到工

你啲屁太臭啦
係仔聞到都走啦
食多啲菜

事業運飛龍在天！豬龍入水！
曾經遮住你嘅陰霾已經過去，
依家開始係show time!

愛情 會唔會同佢一齊

多謝你啊
我會記住食多啲菜㗎啦

快了 雖然你有好嚴重嘅便秘
但捱過就會有好的結果
你是個人才 但一直處於發揮不到所長的環境
機會總是出現在意想不到的地方

姓名：A2
女，想問事業運，出年會搵到新工嗎？

絲

會，工作上不要介意犧牲和做襯托別人的事
會遇到志同道合的同事

佢幾時先會啋返我呀？

會有性格相似 性生活契合的另一半

想問埋健康 唔該你啊

絲，想知聖誕係咪一個人過

一味要人配合你的生活，
拜拜你條尾～

一直處於被奴役的關係
但你自得其樂，你是M

會有情緒方面的疾病
小心眼疾

過咗去就帶著傷痛繼續前進吧
過去會過去的

有人想同你過你又拒絕人

收入不穩定，而且要賣命

絲 想問愛情

要先健身建立自信
練腹肌同二頭肌會好好意頭
戀愛運300%超絕up!

想問下幾時可以真正休息下

後面粒星係仔嚟嘅??

身邊的人都對你很好很照顧你
你恃寵生驕三心兩意

想問埋同另一半未來thx

想問點先可以令到女朋友無咁多負面情緒，我睇到又幫唔到好心痛

巴想問事業幾時先上軌道，愛情就幾時先有女，感謝

絲打 想問事業同愛情，thx巴打

呢段關係好似阿媽湊仔女咁

想問 有冇機會同佢復合？

帶佢去睇日出
會有小小幸福嘅感覺
感受快樂其實係可以好簡單好渺小
俯拾即是嘅感覺
做人有時太聰明太複雜諗得太多嘢
反而會容易唔開心

你好似一劈爛屎痴落人地大髀到，disgusting

事業會遇上突如其來的小災難

你不會有囡，你係基㗎

咁灰 有咩解救？

逆來順受

巴 想問學業同2019出唔出到pool
而家係學業方面都越來越力不從心覺得好辛苦好大壓力

學業遇到樽頸位 努力但停滯不前
試吓換個環境/做吓其他野先換個心情
人生唔係得一個方向可以走

揀咗呢條路 想堅持落去嘅話
就要諗方法調整自己嘅心態
用一個舒服啲嘅姿勢去行落去
人生免不了失敗跌倒，
但跌倒了，也可以保持姿態優美
在於你嘅心境，唔好太計較得失勝敗
做好自己就無愧於心，
結果好壞只是bonus。

啲囡都比你篩走了，又是搞基的節奏。

推一推post，希望巴打可以解答一下

兩次都miss 唔通連johnee都唔鍾意我
我係絲 想問事業同愛情啊
幫我開啦

孖煙囱（逆位）
事業上比較步步為營提心吊膽，
比較保守，欠缺安全感，
因為成功對你來說是虛無縹緲的事。

愛情上要先兌現曾對自己許下的承諾。

Thank you
覺得你d卡好得意，畫得好好，又好有心思

問愛情
想知幾時先出現下一個對象

可唔可以順便問埋愛情 中
絲，想問出年有無拖拍？

多謝哂
D 卡好正

有人偷偷暗戀你，但不會表白，
會是地下情見不得光

會出現同你性格契合互補嘅親密伴侶

呢隻大根好可愛
Thanks 樓主，睇運程話我下年無拖拍，希望承你貴言啦
可唔可以分享下點解會畫呢套卡，同idea點黎？因爲真係好搞鬼

多謝巴打解答 事業方面好準，的確係好無安全感，因為最近頂唔順份工裸辭咗，想轉行但暫時又無方向，唔知搵咩工好

愛情方面想問多少少，我半年前同一個好耐無見嘅男性朋友聯絡返，而家一直有keep住有聯絡，想知道同佢有無機會發展

Btw巴打畫嘅牌好靚好得意

直播個陣啲人出咩題目比我就畫咩

問愛情
想知幾時出pool
thanks

樓主有直播？youtuber?

愛情會遇到悶騷的文青。

工作上遇到可靠的前輩讓你倚賴。

想問應唔應該同宜家呢個繼續

問多一題 個對象出現左未

不會出pool，
你不是還有光滑的屁股嗎？

對象是身邊一直欺負你傷害你的那個男人。

變左gay
btw Thanks

唔該晒johnee

連登真係好多hehe

唔好略過左我

想問愛情 身邊雖然有唔少朋友 但都係搵唔到都鍾意對方/有好感既人

只為了排解寂寞的關係是空虛的，
他要離開你不會挽留，你最愛的仍是自己。

外貌協會，為咗心儀嘅對象奉獻自己
唔介意對方吸乾你

如果可以
真心想呢個到尾
但人地冇心同我行落去
所以真係唔知自己應唔應該等佢長大

有咩唔啱，約佢出嚟隻揪啦！

🤣🤣d 牌真係好有心思

愛情想知多少少，thx

我係女
想問愛情
幾時會有拖拍, thanks

佢會打劫你！
或者言語上傷害你

呢段關係其中一方會比人食住。

性格比較好勝，重視自己多於其他人，
矛盾，優柔寡斷，經常自己同自己過唔去。

對象是個好人，但成日抽你水。

多謝你啊巴打 我覺得我係俾人食住嗰個

[事業]到底應唔應該去試一個新嘅環境

女 問愛情 想知應唔應該同個男仔一齊

應該接替前輩的工作/接受前輩的委託

唔該晒johnee
性格真係好中！
不過對象有無得再details少少 因為朋友圈子都有大部分係異性
唔該

喺你唔開心時候安慰你嘅正能樣小天使

想問點先有拖拍 同埋想問如何不太自卑 #我愛冠瑤！

想問愛情 我對有好感嗰個人 會唔會有機會發展 定其實佢係玩我

利申 絲

我係男
想問愛情
分咗手一個月
Ex已經愛上咗第二個
我好迷惘
我亦唔知自己仲愛唔愛佢
求解 thanks

你的自信仍需要時間慢慢經營，
通往自豪的道路仍被重重遮蔽，
令你發現不到自身美好的特質，
好好抓緊青春的尾巴末端，
慢慢探索自己的優點，
建立自己的獨特性，
在旅程的終點處，
會遇到欣賞你的另一半。

然後你會同佢扑嘢。

多謝冠瑤 希望你都快啲有拖拍！愛你

我地呢世有冇可能一齊返

幾時可以拍拖

對象係個點既人

［愛情］想問仲有冇機會同佢一齊

[人際關係]我身邊嘅同輩係點睇我？

想問愛情 幾時可以有拖拍

女 想占愛情 大師唔好miss咗我

轉唔轉工好

Thank you

轉工好唔好？

現在的工作令你精神欠佳，讓你處於消極的狀態，
無所事事也是一件磨人心志的事。

女 想問愛情
可唔可以同依家男朋友一直落去？
成日都覺得大家好唔夾 有距離
Thanks

有時打破既有的框框才會出現新機會，對象已經在線上。

接近你的對象都令你感到害怕。

有，當強勢的自己變得溫馴會被食住。

成為一個無私的人，願意用自己的快樂為別人療傷，就會出現欣賞你的人。

占下幾時可以係街撞到冠瑤

姐係未係岩既時候拍拖住？

又抽到陳柏宇
過去發生過的事會成為彼此心中的芥蒂。

遇到啱嘅人自然會令你學識勇敢。

想問愛情 佢鐘意我定無感覺

想問愛情，拍拖對象會係個點既人

大師miss咗

我想問下愛情同人際關係

女

多謝你比個希望我

上唔上到大學

愛情
想問幾時先會遇到mr right

唔好留低左我

我係男，請問大師我嘅學業同愛情運 唔該

同依加既男朋友可以行到幾耐

占友情 幾時先可以識到個同我夾嘅朋友

大師miss咗我

究竟我個前途會點
而家好迷茫

想問愛情 幾時有拖拍

漏左'我想問'
Thxthx

問學業
同埋幾時有拖拍
Thank you

問學業
同埋愛情
分左手2個月

不要鑽牛角尖，人生又不是只有愛情可以追求

Hi,我係巴
想問女友會係幾歲

學業：口才好，oral好，present好，social好，會係開心仔嘅

漏咗

94巴 想問下愛情

入到你唔想讀嘅科

友情上會被朋友利用，導致金錢上的損失。

唔耐

不要充闊佬，冇咁大條丁唔好買咁大條褲，
只會徒添空虛。

你身上的特質會被欣賞，得到伯樂的青睞。

你與佛有緣冇拖拍

多謝巴打
可唔可以問埋讀緊哩科係咪啱我同埋適合我去發展

你男朋友係因為想食你隻豬先對你好

現在處於不適合你的位置

這個moment你看不清楚前面的路
路就是你鼓起勇氣走出的每一步
縱使不會得到所有人的掌聲

Thanks
Btw 我想問下我讀梗呢科岩唔岩我

會窮

會唔會有咩方法可以解決現況

想問下愛情 ，我係女
其實主要想睇下我會抽到卡，冠瑤你啲卡好得意呀

抽到咩卡

轉？想問新工會點啊

想問愛情同學業 聖誕前有冇機？ btw 冠瑤卡好有魔力好令！

不可告人難於啟齒的單戀，會持續很長時間。

係咪分手好d 哈哈

唔該晒巴打
想再追問下同ex 有冇機會復合 同埋 佢點睇我
散左年半都仲係好掛住佢

想問愛情
暗戀緊一個男仔 想問下將來會唔會同佢拍拖

繼唔繼續讀書轉行好？

唔係掛⋯我係呢段時間無 定是以後無⋯⋯

冇，膝戀呢張牌係要鼓勵你學識自愛

繼續讀～兩邊方向你都可以討好

不會出pool既係孤獨終老？ 光滑的屁股係咩意思？ 感謝

佢本身都有好多對象好受歡迎
視乎有冇意外發生令佢沉船

幾時先會遇到對既人

乖，不要問下去了

愛情不是放下身段乞求就會有的

強勢的進攻會令你感到害怕
光滑的屁股代表你是hehe

想問下事業同愛情
因為我最近想轉新工 睇下有冇咩事業上既發展

想問愛情運，有無機出pool?

99年絲
想問學業 最近覺得好迷惘 人生好冇目標

就黎畢業 唔知搵唔搵到好工

唔係掛 我⋯仲好後生喎我

咁我問學業

被放進不合適的圈子裡，
你感到不知所措。

外表蠢鈍如豬的你其實很聰明，勇於跳出水面就會被看見。

化悲憤為力量去實現你的夢
你的淚水是你的武器
好好利用自己的負能量去創作

有，要臨老先會入花叢

事業：相信你的推理，
你的聰明才智是最好的指南針

愛情受到外力阻攔而分隔兩地，但心是相連的。

想占愛情 幾時有拖拍
身邊號異性係唔係正緣？
我係女

想占愛情 幾時有拖拍
身邊嘅異性係唔係正緣？
我係女

要有恆心等待機會慢慢的到來，
你的真命天子仲係粒受精卵咋。

愛情 事業 男

想測夢想得嗎

男 愛情 學業2個都

推一推，幫我抽一張啊冠瑤 ，唔該曬

人際 愛情 友情

想問愛情同埋事業

想問下事業
幾時先考到自己想做既工
定係成世都要做自己唔中意既工作

我想問

大師 唔好miss咗我

我係男，
第一想問愛情，依家思緒有點混亂
第二想問事業，想問應唔應該繼續系依個行業做落去

Thanks!
如果問得唔好，唔好意思！

想問下學業同愛情
麻煩巴打

想知可唔可以同我鍾意嘅人一齊

想問同女朋友會到永遠嗎

想問愛情
同個對象曖昧緊
但唔知對方係認真定講笑
我應唔應該同佢表明心意？

對方早已看穿你的心意，
你以為你很衿持，
其實你的心意已經很明顯。

這段戀情會被外力阻撓，但你們是心意相通的。

請問我同曖味對象會一齊嗎？

如果你是個念舊的人，會的，
如果你不是，會有懂得珍惜的人取代你的位置。

佔有慾太強，愛會變質成囚禁。

轉左新工。適唔適合我做落土戈

問多個問題
我會唔會有愛情

可能你不擅長，但要把自己的心聲表達出來。

空口說白話，有很多想法但一事無成，
至少過程是快樂的，

愛情pls

雙方都很努力，要維持這段關係有點吃力。

Hehe

要換個比較自由開放的環境，去外國working holiday吧

比人食住不斷奉獻的愛，不斷付出令你感到很累。

愛情：孤單，但至少有朋友關注著你。

這個時候結果仍未明朗，你會放棄選擇，選擇孤注一擲。

人際關係：處於被欺凌的位置，令你十分痛苦卻無力還擊。

愛情：不小心愛上關心你的長輩，會令對方感到困擾，你需要的只是被關心的感覺，不要煲老藕

友情：與身邊的朋友格格不入，令你感到自卑。

想問未來愛情運同埋人際點

究竟我會唔會同我依家中意緊嘅人一齊到 如果會 大概幾奈到會 好似咁奈都冇乜進展

十分我行我素，不隨波逐流，想走出一條屬於自己的路，這樣的你難免是孤單的。

人際關係會遇到志同道合的朋友，擁有共同的秘密

咁我點先可以出到pool啊

真係考起我

想知可唔可以同ex復合返

想知今年會唔會出池

想問愛情 事業 男

我是巴打 屌你

我想問我既事業

同埋愛情
會唔會有機會一齊到

哥哥可唔可以幫我睇下事業運

睇下幾時搵到女 謝

我想知作為單身男o既自己將來出唔出到pool?

thanks

轉工有好offer?

樓主miss左我

求學業同愛情

想測多次愛情運
我地有無機會發展落去？

前幾日去左見工，我想知會唔會請我？

想問下事業同愛情thx

愛情同事業 謝謝

我幾時會有下一段愛情

幾時可以岀pool?

男嘅會有表裡不一嘅姣婆溝你，
女嘅你係表裡不一嘅死姣婆本人。

一個二個唔講自己男定女我好難read
白雪公主（逆位）
戀愛運進入冰河時期
你的對象是個高傲冷漠的人
而且冇手冇腳
代表佢十分堅定不移
不會主動向你靠近

愛情未到，還要寂寞好一陣子。
用一段時間調整好自己情緒同狀態吧。

事業運很好，機會總是在意想不到的地方出現，只要努力就會有好的結果。

事業最近會遇到災難，會身不由己被沖到別的環境，小心口舌是非。

愛情運極佳，喜歡的人會給你意想不到的驚喜。

你抽到香腸（易位）
即使請咗，同事相處會不和睦，痴痴呆呆坐埋一枱，各懷鬼胎。

抽到相機（逆位）
你是基的，兩情相悅但只會空想不會行動。

基嘅可以地下情，
囡就唔駛旨意啦，
佢係基嘅。

學業，自給自足，能力和資源都集中在你身上，靠自己一個就能完成所有事，得到收成，要多實踐自己腦中的想法和靈感。

愛情，乞求回來的愛，不是愛，是傷害。

囡囡都唔鍾意你。

會搵到一份做到老嘅工作，仲有gay佬同事好幫得手。

世俗嘅條件唔容許你出pool

小心網上交友陷阱，遇人不淑會接連受傷害。

女上司一直認為你能力次一等，對你有偏見而傷害你。

想再卜 我老公覺得我係一個咩人

適當地保持衿持與sexy，從中取得平衡。

拜拜肉（逆位）
你是豬扒，
他只是有求於你/想食你隻豬。

天生一對的伴侶，
屌最憎人放閃

幾時出pool
男

想出pool可多留意池中大波妹

anyway thanks 大師

圓形o既大陽先至可以升到同出山
方形o既就冇可能做到

圖畫帶出o既訊息睇落係冇彎轉
即係關於呢個心願
我將來o既日子都要打定輸數
簡單o黎講, 唔好再諗搵伴侶呢回事

我想問我幾時出pool

又真係有gay gay地既同事😂😂😂

想問學業~

想知而家份工適唔適合我

可能想叫你要改變自己順應世俗條件呢
我覺得你可以積極少少去睇張牌
冠瑤卡抽嘅只係一個moment
唔係一個定局

同埋抽到好壞只係抽蛋機率
我再看圖作文

同女朋友幾時先會分開，呢段關係仲值唔值得行落去

我會同依加既男朋友結婚嗎?

2019年愛情同財運如何

測愛情

冠瑤 想測愛情 女

唔記得講 係女

無女上司
全部仔嚟

咁阿媽歧視你